成蟲，因子丹算唔算香港之恥？

奶共，扮晒野，性格小家，玻璃心，娶西女人

係香港人先憎成蟲，啲鬼佬好撚鐘意成蟲

一定係靠香港電影出名 但就無為香港做過乜野 仲要踩香港

呢兩個都係鍾意打壓其他既功夫星，禁低人地去上位

因子丹好拿大牌
成日覺得好多野係老奉
從來唔比tips
新年唔蒲頭唔派利是
對呢個所謂國際武打明星完全冇好印象